特朗普: 香港激進抗爭是「riots」, 香港是中國的一部分

大獲....

politics
Trump Calls Hong Kong Protests ‘Riots,’ Adopting China Rhetoric
By Derek Wallbank
August 2, 2019, 10:34 AM GMT+8

President Donald Trump labeled recent protests in Hong Kong as “riots,” adopting the language used by Chinese authorities and suggesting the U.S. would stay out of an issue that was “between Hong Kong and China.”

“Something is probably happening with Hong Kong, because when you look at, you know, what’s going on, they’ve had riots for a long period of time,” Trump told reporters at the White House on Thursday before departing for a campaign rally in Cincinnati.

He said he doesn’t know what China’s attitude is on the matter. “Somebody said that at some point they’re going to want to stop that,” Trump said. “But that’s between Hong Kong and that’s between China, because Hong Kong is a part of China.”

Trump’s hands-off approach to the protests in Hong Kong could bolster the territory’s Beijing-backed government, despite the State Department’s official efforts to defend protesters’ freedom of expression. Protests erupted outside police stations earlier this week when the Hong Kong government charged 44 demonstrators with a colonial-era rioting crime that carries a sentence of up to 10 years in prison.

China has recently sought to blame the U.S. for crimes committed by some protesters on the front lines of rallies, saying violence was the “creation of the U.S.” and calling the country a “black hand” behind the demonstrations. Tying the U.S. to the unrest could serve several purposes for Beijing, including discrediting the protesters, rallying mainland sentiment against them and potentially justifying more direct intervention.

In his remarks, Trump signaled that he considered the issue China’s internal matter to resolve.

“They’ll have to deal with that themselves,” he said. “They don’t need advice.”

白官證實左段發言

THE PRESIDENT: Well, something is probably happening with Hong Kong because when you look at, you know, what’s going on, they’ve had riots for a long period of time. And I don’t know what China’s attitude is. Somebody said that at some point they’re going to want to stop that. But that’s between Hong Kong and that’s between China, because Hong Kong is a part of China. They’ll have to deal with that themselves. They don’t need advice.

自己香港自己救

無外國幫手, 示威者出軍火都無用

1956年, 匈牙利人發動勇武軍火革命, 但無外國勢力支持, 結果都慘敗

Newsweek: 「香港示威者」勢力簿弱, 需要有「外國勢力」支持才有成功機會

又話有外國勢力幫拖既CIA幫拖啦

仆街了

唔知J開trump個班今次可以點J

riots好少事姐
佢係問緊my friend president Xi點解未搞掂

唔好睇佢講野 睇佢行動做啲咩啦
仲有 我地最多咪同中國攬炒 有呢個心理準備
自己香港自己救

[ 快d幫推！！！！！]
一人一 email 主動阻擊未表態容許罷工既大集團！！！

想要阻止員工罷工？
定想阻止一場公關災難？

條路自己揀

[ 金融白色恐怖 ] 一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

求奇啦 幫手搞到支那分身不暇就得

RI你老母RIOT呀

而家特朗普開到聲, 我認為激進抗爭應該馬上暫停

就算出解放軍, 特朗普都唔會理.

其實佢唔支持香港都唔係第一日嘅事
反而obama左膠仲好啲
唯有靠國會

就算就算出解放軍, 特朗普都唔會理.

冇人想佢理
不過出到解放軍我保證啲外資港資會撒資

美國不嬲唔會幫香港

事實有班人盲目對美打飛機

美中俄德日

世界5個個個都高手過招

點會咁易出手

???????

咁咪同中產離地高官攬炒Nothing to lose

Riots講緊元朗白衣人咋嘛

露底了鳩毛

但特朗普依然唔會放棄跟中共簽貿易協議

而且, 特朗普應該反對接收香港難民

HK IS PART OF CHINA
佢意思係取消香港關係法呀

佢用s, 講明唔只一單

they’ve had riots for a long period of time.

係班傻仔先整幾十個聯署，怨婦煩膠咁
同毒撚溝女死chur冇分別

陳雲呢死咗去邊

商人性格，應該已經用香港牌搵咗貿易戰好處
靠自己啦

佢係寸緊
又話香港係中國既，點解咁耐都未搞掂

自己香港自己救 台灣都自身難保

G20自閹自割唔准提港獨
又乜又柒鳩UP一輪
最終咪唔中

上文唔係口交部叫美國叫停示威者咩

韓國都好似係類似原因好討厭美國?

其實...大家唔好唔記得佢當年來香港傾生意被鄭家純同羅康瑞撚狗

再加上佢自己係個商人，香港對佢對美國來講不嬲都只係揾錢之地
唔行到最後一步影響美國，基本上Trump 都係唔鳩理你，呢樣係符合佢既過往言行既

一直都係自己香港自己救

廢料縮骨侵咁講似想必要時制裁埋a part of China既香港姐
都未必必壞事

你睇真啲啲新聞先啦
講真難民本身就冇咩國家想收

G20自閹自割唔准提港獨
又乜又柒鳩UP一輪
最終咪唔中

「2017年做唔到30年按揭」天大笑話已有前科
班ON仔仲聽佢老點

兵權係trump trump

好心你班人唔好再ff外國會幫你啦

Q Are you concerned by reports that the Chinese army may be preparing to intervene in Hong Kong against the demonstrators? And what do you say to the accusation that the U.S. is somehow behind these protests?

THE PRESIDENT: Well, something is probably happening with Hong Kong because when you look at, you know, what’s going on, they’ve had riots for a long period of time. And I don’t know what China’s attitude is. Somebody said that at some point they’re going to want to stop that. But that’s between Hong Kong and that’s between China, because Hong Kong is a part of China. They’ll have to deal with that themselves. They don’t need advice.

建議大家連埋問題一齊睇
個記者問有人指控美國喺背後控制示威者，咁佢否認，話呢樣係中國同香港之間嘅事，都好正常啫

好呀 翻屋企用念力抗爭囉

中國用關稅收買當撈侵

我以後只會反侵親美垃圾侵扶助暴政反人權

無人格的毒男其心可誅

完了終於

第一日睇侵侵撚狗？

取消硬關係法
佢講到咁白

咦，睇返段全文
個feel 反而似係時機未到佢食住花生先

其實唔明點解咁多人會奶侵
自己香港自己救呀

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

洗撚理佢講咩，佢話加稅搞鳩中共已經好幫到手

成日唔夠人簽就屌晒鬼
簽咁多個有冇一個有用過
留返啲力推下其他有用po好過啦

第一日睇侵侵講野？

要諗點樣提高香港嘅可被利用嘅價值 增加bargaining power

屌睇埋個問題完全唔一樣
唔通話係美國指使咩
緊係推得一乾二淨
TRUMP點講都冇用 最緊要係兩條法案

講真 佢咁講仲好啦
我大大力添阿 反正本身大家就係預攬炒

咁都有得J

自己香港自己救！

一早冇靠佢

hi Donald，係唔係riots唔重要，兄弟爬山，香港人有香港人抗爭，你有你用力加稅就ok

全面同大陸開戰呀而家...

佢係偏向獨裁個種政治思維

個連登帳號幾錢買番嚟？

垃圾trump

抗爭唔需要停止, 但亦唔應該作不必要既犧牲

外媒認為特朗普係對中共鎮壓示威開綠燈

其實侵玩法真係咁難明咩

不嬲都唔係期望佢左膠式靠把口支持香港架啦，佢梗係唔會心地好見你慘就會幫，鬥慘有排未輪到香港，係想佢利用香港做9中共之嘛

從來香港都只係美國打貿易戰嘅牌

用完當然即棄

香港人特色 : 同一條橋係要玩到爛至收手

咁有毁壞公物，就算係riot，冇得否認

佢成日都吹水嫁啦

推

依個世界係咪淨係得美國？

前排N間外媒開晒火屌柒Trump，話佢為咗貿易戰出賣香港
係得連登仔先會俾人當condom仲幫人奶鞋底
幾時先肯面對現實

Trump cut a deal with China to mute US support for Hong Kong protests in exchange for progress in the trade war, report says

未必 應該只係泛民和理非
見佢開d post好多都同trump負面消息有關

舉美國旗叫trump liberate hk個D

X2.......

如果無外國頂住
你6月就咩都3讀過左
你以共產黨因為2M 人上街而唔立法咩
佢唔會怕你市民架

佢恨不得其他地方死，
特別係中國，
都唔明點解仲有人想靠外國勢力

咁的確係自己事，問心我地會唔會過問美國事，你想人地借你做棋，就應該俾到彈藥人地做尻中國

侵侵唔會幫香港
但一定會搵機會搞死中國

唔通會真係出美軍咩
等國會份禮好過啦

我想彭斯上位

我覺得香港人嘅心態係「自己香港自己救」先
侵侵講嘅嘢唔駛太介意，重竹要嘅係睇佢做乜而唔係講乜

其實冇咩所謂 50義士被判暴動後唔通會冇真正暴動咩

沒有暴徒只有暴政

將會轉變成

革命無罪造反有理

Obama 只會出把口

今朝已經話撚左 仲有人覺得救命稻草咁
都係個句 香港人自己救

佢口講唔理姐，實際上經濟搞緊中國

我屌
有人3個鐘前開咗睇埋
3個鐘之後又要睇多次
你推人地個post仲好啦

係就快

真心侵侵要搞中國一定會搞埋香港啦
香港話哂做左中共atm咁多年 對美國黎講都係一種威脅

所以我都唔明啲人遊行拎撚住英國美國旗 揮黎揮去係做乜撚野。侮辱香港人民族 仲話代表香港 求人地做二等公民咁。 真係屌岀聲

其實佢都無點幫過
G20到依家極少出聲

痴撚線, 我之前票投幾次毓民

我係貼好多有關國際形勢, 唔只trump. 因為無外國勢力支持, 香港必輸.

Newsweek: 「香港示威者」勢力簿弱, 需要有「外國勢力」支持才有成功機會

true

停你老母，知唔知咩叫攬炒啊？佢敢出就一定外資撤資暫停激烈抗爭，你對唔對得住前線巴打啊？

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

美國，勝在有國會

Marco Rubio

Nancy Pelosi

事實係
除非係回歸左膠路線
事實上都係要靠自己

唔好再舉美國旗啦你地

屌你老母 真定假

竟然仲有人對侵侵把口講既野 take it serious
巴打
侵侵不嬲口水多過浪花 五時花六時變 毫無意義
睇美國實際行動啦
況且香港關係法 香港人權法案 都係美國國會既事
呢兩招先係大絕
咪撚再咁緊張侵侵D 廢話啦好嘛

唔好錯焦點啦，佢從來都唔係呢場運動嘅主角，主角只有我地一班香港人

你肯澄清就得喇

是但啦, 攬炒

其實唔知啲人有無睇曬全文
不過我覺得trump係回應緊上次港澳辦記者會同埋老懵董話有外國勢力嘅問題
佢意思係香港問題係應該由返香港同大陸去解決
屌 好撚正常啫
點都好 自己香港自己救 咪撚求人！！
而家仲有好多抗爭運動進行緊
唔好比呢啲野轉移視線！！

自己香港自己救！

冇要佢救香港，佢繼續撚支那就得啦

左膠得把口可能重衰
而家如果佢真係口講part of China
為取消關係法舖路都好過口講支持

Send俾啲藍絲睇
外國勢力

我覺得老侵都係比較關心佢d大豆...但係出個po有提到香港己經証明香港對佢對美國係有價值既...只要拉岩個風向行係會有收鑊... 鬼佬係同支拿人唔同乜都擺嘴邊架

G20攞左香港去同中共deal
唔係點會重啟貿易談判

一早講左trump得鬼閒理咩

不過咁仲好，一把打落班藍絲度

外國勢力？美國爸爸？

Riots係中性詞喎，唔洗咁大反應
不嬲都係各有各做，佢搞到中共頭都大埋就夠啦

佢熱狗黎

所有國家都係自私,正如我地見到澳門仆街一樣會話抵死
美國唔需要為我地著想,佢只需要為喺香港既美國人同埋企業著想就足夠

你真係以為佢因為市民意見所以暫緩咩.....
世上只有一個勢力同中國對抗緊咋

睇佢做咩 緊要過佢講咩
事實上岩岩又加咗關稅

有可能已經唔係威脅
而係真係想取消
好似trade war咁攬炒

無人格的毒男不嬲都是熱狗來 又想玩分化

你都on9 本末倒置
依家香港人上街係為左佢咩？

唔係

(雖然支持松泰)

my best fd president xi 轉頭就食幾百億關稅
今次香港riots 話唔定下年就有美軍駐守

所以之前仲有人高舉美國旗

依個世界上只有香港人會care香港人，幾十歲人唔好咁多幻想ok?

不嬲都係國會搞法例
Trump 就搞中國經濟
唔意外

記者咁問唔通侵侵直接答係呀係美國資助香港示威對抗中國架
就算係佢都唔會講啦堂堂美國洗鬼用呢d手段對付你支那咩
加下關稅你就收皮啦

五毛

不嬲都係自己香港自己救

聯署又要屌？

兄弟爬山呀

笑撚死

8964佢都話係暴動

唔明大家點解覺得大鑊

侵侵只能係利益一致嘅時候乘機俾壓力中共，預咗隨時俾佢出賣

美國國會仲有其他人想選總統或者係左膠，嗰啲仲可以揾佢地攪香港關係法

前線舞美國🇺🇸嘅係傻仔，好多人都講，冇人聽啫

唔知係咪有樓可以做30年,但新嘅綠置居最多只可做25年

Trump 向來唔係民主自由嘅同路人，成日想打壓新聞自由

話鳩知佢點講香港丫
最緊要佢而家真正做緊既野係收緊中共皮
呢樣咪係我地既最終目標囉

想講美國國會議員一路有幫手的

理想係咁

事實上, 如果無外國勢力支持, 香港示威者出軍火都輸硬

人地成句野嘅意思就係香港係中國嘅一部份,所以呢個係中國嘅內政黎
簡單講就係廢鳩事理你,點知就畀你斷章取義攞黎J
其實香港人絕望左咁耐,用精神勝利法黎打下J咁我都明係人之常情黎嘅,但記住要適可而止

咪係果啲先最無用，把口講到天花龍鳳擁護香港自由，但講黎俾啲左膠美國人J架咋，乜都唔會做架

停止一切行動

香港人有潔癖
其實嚴格黎講已經可以算暴動
推翻獨截政權暴動係基本消費啦
不過之前未去到暴動就俾人屈左暴動
而家要認返係有啲尷尬

妖 侵都要傾 trade war 啲嘢
之前都講過佢同習傾叫侵最好唔好出聲啦
侵咁多變化 而且10月1日有戲睇

咪齋靠佢

我吔係香港大把嘢做

85三罷！

其他向外國發聲嘅繼續做！

明顯係啦
經濟咁好, 無拉拉減息, 打定個底
即刻話全面加稅
再打香港呢手牌
中國條救命草都攪埋
侵侵做到無得再白喎

樓主露出鳩毛，block得

無人格的毒男不嬲都是熱狗來 最鍾意玩分化 大家唔駛理佢

你地以為美國一黨專政？
反對黨呢？ 就大選喇喎
一正一反
敵人讚同我就反對
一定要爭取侵支持？

利申：學術分析美國政治

侵侵係香港吃過苦頭 懷恨在心

外國勢力CIA

咁你認為點解6月無3讀

屌你 奧巴馬肯定唔會咁講

姜太公釣魚

仲次次拎美國旗出嚟fing 比人笑到面黃

此post 非常有參考價值
我想畀大家睇一下我係「與中共對抗多年的內地人屌撚醒香港連登仔」呢個post入面既回覆。

幾好啊，
俾啲廢老知個事實
我地冇美國支持，係發自內心
反正DAY 1 都冇所謂嘅外國勢力
而家只係唔再FF 做好自己啫

其實佢咁答有咩問題

點會唔明
連登仔一見到有人同中共作對
就狗衝去奶去含㗎啦

大咩獲
只怪有人太天真,
成日以為美國佬會幫手
簽簽簽
簽左幾多次10萬
有d咩做到?
唔好話做, 叫做好聽d既回應都冇...

同一派人啦

因為612
關美國鳩事

其實6月林鄭跪低同你今日打J係無邏輯上嘅關係架喎,你知唔知架?😂🤣😂🤣

支那唔再怕美國就係Obama養出嚟
無視亞洲走去理中東 最後都一鑊泡

仲有加泰

靠自己啦! 香港人勝在叻執生
用國際大事玩下槓桿，人地無心都可以推你一把

記住，Chaos is a ladder

但都唔可以依賴或者寄予厚望
美國唔係我地最後一根稻草

美國佬出到聲，
香港無人幫了。

根本一早就係
只係太多人太天真...

曝露曬喎
我建議你買多個連登ac

可能obama/democrat 引蛇出洞呢

白宮聯署 404

呢家講本土 點會幫
英國都唔幫啦

政治嘅嘢，佢咁講你就信? 好明顯係拋磚引玉
中共夠敢升級，佢肯定會用人道救援呢個理由介入

攬炒萬歲

簽多d白宮聯署感動下trump
白宮聯署係香港人唯一希望

唔通直接話支持咩，最緊要佢經濟制裁啫

佢隔離左右啲鄰國都唔理，點解你哋覺得佢會幫我哋？ 仲成日講錯嘢比人屌，駛撚理佢咩，最主要喺國會。

唔好祈望有國家介入救香港 自己香港自己救

講本土講獨立搵鬼幫

烏克蘭不但無外國支持
仲有俄佬撐腰
你點睇？

成個post
根本無預期佢會幫香港做咩
但佢今日話加鳩中共關稅已經好夠
我地最主要火燒中共後欄，呢d 言論睇完就算

岩岩先加完關稅

靠自己啦重靠人

支狗吹左十年外國勢力 邊撚到？

LOGIC 咪中共上月G20 呀先叫停
叫佢咪攪呀

佢一上任就話唔再做世界警察
所以我都無點期望過

其實諗住外國會幫香港示威者真係洒9氣，呢個世界大把國家內戰又有，窮到扑街又有～ 除非有利益關係，如果冇發達國家根本就唔會理、頂多出來up2句

唔通人地同香港有親咩，、真係以為用下人催淚彈，橡膠彈人地會覺得好大件事咩？就算有示威者比警察打死埋人地都唔會理喇、美國年年都有咁濟喇

唔明

佢根本未討論過呢件事既任何實質內容，其實佢根本無興趣知咩黎

仲有大英帝國同寶島台灣呢？

又捉一隻 blocked

想支那快啲簽份野姐又要連任

即係貿戰傾唔成，侵又再打返香港牌

不嬲都無諗住靠trump

美國係國會話事，國會要通過法案，總統無得say no

一向都係敵人既敵人就係自己朋友
TRUMP 就算幫香港都係為對付中國 佢係本土主義 而唔係世界大愛
所以佢咁講問題唔大 最緊要係佢對付中國時令香港得益
香港是要自己救的 仲有一大班自私自利既所謂香港人要應付

腐皮卷 腐皮卷 腐皮卷

外力係一定要有 唔同途徑方法都得
當然最重要都係香港人自己打好場仗

點解咁多三毛成日打飛機 以為連登仔打飛機侵侵會救香港？
侵侵嘅主要職務係撚狗咁撚支拿，佢日日做緊已經係幫助香港出咗一份力

仲有條問題係問緊「有人話示威背後係美國支持，你點睇」
佢梗係答「你地自己既野關我撚事」啦下話？
唔係點答？

垃圾美國 怕輸？

Block 得

結果俄佬復仇成功

將烏克蘭分裂, 今年又用網軍fake news將抗爭派趕下台

你班友其實幾好笑,只要認定左特朗普係會幫香港,就算佢現場直播幫習近平含撚你都之覺得佢係喺度撚緊狗
其實個本質上同d廢老藍絲冇分別,只係大家相信嘅美夢係唔同

叫佢做majesty xi算啦
無jj到你咁

美國不嬲都唔理 G20已經見證咗

真心唔好當佢係救你既朋友，你地要當係敵人既敵人。
同埋佢某程度上係講俾共狗聽，共狗成日話「美國」、「外國勢力」干預香港，衣加唔俾佢再屈落去，要正面面對中港問題。

總之繼續抗爭，自己香港自己救！

巴打 係到見到你

前線危機

呢個post好多五毛帶風向，
兩黨話咗會制裁香港高官，侵侵無權否決國會決定

敵人的敵人就係朋友
今日先加10%關税
相方互相俾壓力係常識

最後堆信徒又走去痴陳雲口中果啲藏獨恐怖分子搞嘅示威同遊行
成班精神分裂

一起你底 blocked

點解會覺得美國會幫香港？

由古至今，美國從來都係軍火佬角色，其他國家打仗美國就從中獲利

理得佢點講，自己香港自己救

仲有人認為香港唔駛靠外國
ON9 到咁
新疆就無, 睇下而家佢地點...

自己香港自己救 美國繼續專心搞貿易戰就的 拖垮中國經濟

加完你3000億關稅咪講兩句啱聽嘅說話囉
即刻強姦中出完你，個閪仲滴緊精果陣，話你真係樣靚身材正

游說主力放在國會吧

白宮暫時不想國務院出聲

大佬阿 就算trumptrump唔幫香港阿
佢幫手撚鳩大陸咪又係一鳩樣
唔好以為香港重要到個個都要話出口幫手只得架
人地幫係bonus 最重要係自己堅持阿

光復香港 時代革命！

雖然你覺得佢玩緊政治政確

但係外交立場，花園道美國領事館係有大使館級的地位

今次係表達美國最高話事人係呢刻嘅外交態度已經唔當香港係中國的一個特區

即係關門打狗道理，你兩個自己拆掂佢，唔會做和事佬，但你放狗出黎亂咬人就打到你縮返入龜殻到

一直立場都係壓制中國個種自大的民族主義。因為一講民族向心力就好大鑊，冇理性可言。二戰德國同日本，本著我族強大，最後嘅下場係敗北。

唔通大大聲話cia有份咩

是但啦最多同老共一齊死

搵國會

屌你特朗普

好掛住奧巴馬

嘩，我好大損失

我之前都有講過其實侵侵最想香港同中國一齊死
就係因為俾人撚得好勁

但老實講示威邊有暴動呀？對比佢美國自己啲示威，我地有拆鋪燒車咩

自己香港自己救

加完你3000億關稅咪講兩句啱聽嘅說話囉
即係而家強姦中出完你，個閪仲滴緊精果陣，就讚你真係樣靚身材正

侵侵不嬲講一套做一套架啦
同埋唔好咁大期望
顧好自己先
有咩事最多攬炒 我地無野好輸

如果香港幫特朗普搵到錢，佢未必咁講喇

陳雲又7了

掛你老母

吓 我係覺得佢認為中國唔夠膽同香港攬炒先咁講喎

make isis great again

diuuuu

唔好咁多ff

美軍出兵得一個可能就係共軍見白鬼就殺
注意 香港有8萬幾美國公民

既然香港係中國一部份
咁冇法治
快D取消關係法

咁同你今日打J有乜關係呀
我講緊嘅係無論林鄭當日用咩理由跪低,都唔影響今日你係曲解特朗普言論
,因為兩者係冇關連
建議你搞清楚個logic先好

仲有你越舉美國旗，美國越唔敢介入
學人舉旗前睇下歷史先

正確

金翅仆街鳥

一廂情願到

點解仲有人care侵講既野
條友講同做既野次次都唔同

傻啦 到出老解 d白鬼走曬啦

所以之後唔係叫侵救我地 係us先岩

其實佢無講過野

生意佬性格 肯定係支持牌面大啲 對自己利益大啲個一方好老實同你講 以佢性格 唔揀一side trash talk 咁講法即是已經支持緊你

是的 強力鎮壓據說有美國默許

所以聯絡美國要小心

唔洗理。係攬炒

我都講左同一句十次以上

August 2, 2019, 10:34 AM GMT+8

西岸 8/1 星期四晚上 9:50pm
唔通 Washington 8/2 10:34 am?

What time is it?

trump咁易估到仲叫trump咩

呢句說話我都聽得多,你理班友總之人地唔係同你地一齊圍爐打J都當係五毛架啦,但係就從來都冇人可以反駁到我

但佢冇用呢

無期待過佢會有咩實質幫助

標題誤導

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

侵侵想引佢出老解

有咩分別
得把口講兩句然後乜都唔做

2014年雨傘 佢叫奧巴馬唔好理香港

攬炒

Trump 點講都唔重要

香港人權法案在國會 唔講國會講邊個

英雄聯盟 明了

元朗西鐵站
白衣人
速龍
Roits

你理解錯咗，我係話佢想係呢件事上面搵著數，唔會幫香港。
本來就唔會信佢會幫，更加唔需要佢幫

已經有一堆友打緊J啦

無問題
即係美國無介入過
所以政府口中到底咩係外國勢力?

最重要係: 白官證實左段發言

Q Are you concerned by reports that the Chinese army may be preparing to intervene in Hong Kong against the demonstrators? And what do you say to the accusation that the U.S. is somehow behind these protests?

THE PRESIDENT: Well, something is probably happening with Hong Kong because when you look at, you know, what’s going on, they’ve had riots for a long period of time. And I don’t know what China’s attitude is. Somebody said that at some point they’re going to want to stop that. But that’s between Hong Kong and that’s between China, because Hong Kong is a part of China. They’ll have to deal with that themselves. They don’t need advice.

要佢開到聲 為你發聲已經好撚比面
會引起到關注 已經 你軟個方 佢無肉分 都照出聲
仁至義盡架啦 現階段黎講
我地都要識做 做好自己 強大起來 有翻咁上下籌碼 似樣啲 先會有強援出手 幫下
In the meantime , Stay Strong 'Straighten up Soldiers !

侵侵只係個生意佬，無著數嘅野唔會做。

大陸其實城市到呢刻都未完全取代到香港，
香港對大陸仲有價值。

如果香港亂，大陸都唔會好得去邊。

原本和理非仲得到外界同情聲援，而家咁勇武日日圍差館邊有國家敢支持。

唔理佢支唔支持

都要夾佢上枱

阻阻大家

[推上熱門] 全部馬會員工同我入嚟！！！

跟本冇話示威係”riots”

係當時中共要防美國
都唔想影響當時見面
呢幾日美國所有動作都係針對中國經濟
前幾日先WTO...
尋日上海開會美方提早走人, 番去即刻全面加稅
同一時間再咁提香港
咪即係想佢條救命草都死呀
好白啦

太遠嘅靠估，佢而家咁講即係話個deal大於一切..

班藍絲咪好失望 冇得話侵反中亂港

唔好期望有國家幫你贏
只要你贏，自然有國家靠埋黎

香港一直係外向形經濟，只係廢老深藍五毛認為依賴大陸單一經驗體就可以生存

藍絲又扮睇唔到㗎啦

5毛咪會發大黎講

根本唔關和理非定勇武事
所有嘢都係利益

攬炒
班支那狗成日想拎香港護照移民排香港條隊吖那

舉美國旗既手足可以返歸

Riots is the language of the unheard
可能譯做暴徒係難聽，有咁介意咩

未出中國解放軍前：
That’s between Hong Kong and China

出中國解放軍後：
That’s between Good and Evil

侵侵一向係咁，你上唔到 fox news，佢跟本唔識，點會理你；

而且美國連續三日玩緊選舉新聞，佢都講吓，我覺得好怪就真

其實香港衰=大陸少左個搵錢工具
我諗唔倒trump有咩理由會幫香港

佢行動上加關稅，已經助攻左香港

不過我地都要學識「不假外求」，唔好對外國有太大期望

可能特朗普唔識睇中文

仲好
唔洗再理美國點點點
果班睇住美國打飛機既唔該醒醒
自己香港自己救

唔通佢岀來撐香港和平咩。

一啖砂糖一啖屎。

係riot呀，中共咪出解放軍囉，又可以借啲倚撤銷香港關係法。何樂而不為呢？

記住！美國佬係美國佬，唔撚係自己友！只不過係敵人嘅敵人！

佢己經同支拿國開左火 識唔識食條水就靠自己...

從來對佢冇期望
係有啲人太天真

612 之後先決定「暫緩」，你講到好似外國有幫到手咁

出解放軍等於贏 焦土

佢似想係講:我支持香港自治，唔係獨立
同埋Xi 點解仲要搞得掂

佢一開始係點講？佢講個既野一定會做。

佢而家啲做法同之前佢嚟香港搵鄭家純同羅康瑞幫手，但俾佢兩個撚鳩佢既方法一樣

又係一開始就講到明會做啲乜，但之後突然玩大佢再俾返一開始應承咗要做既野。不過會係損失慘重好多而唔係賺

個時侵侵一開始同人簽話會幫佢還清錢同埋會有三成利潤，點知最尾既三成利潤係鄭同羅賣曬佢啲地再投資銀行既三成利潤

所以侵侵可能想香港同中國一齊死

貿易戰還貿易戰,反送中還反送中,兩樣都冇關係
你睇返中興/華為/孟晚舟搞到好大鑊個陣,次次佢都借機出晒口術,因為擺到明攞着數
但你睇佢對香港事務係完全冇出口術(唔計連登仔強行解讀)
因為貿易戰還貿易戰,中國地方事務還地方事務,x美國係唔會攞黎做籌碼
如果呢d野都攞得黎做籌碼,不如搵新疆問題黎做籌碼啦,大鑊過香港咁多

左膠式回應點都好過宜家完全劃清界線
特郎普呢種仆街永遠都係自己利益行頭

靠人不如靠自己
靠人都要穩對既人
他國政府係無用既
係要穩商家
只有商家可俾壓力政府
只有對商家利益有損害
先會有效果
罷工都係商家俾壓力政府
唔係政府怕市民唔返工係商家

不嬲對佢無期望
佢講乜都無關係

出口術姐同雜種傾得成俾啲甜頭都正常，以佢底線嚟講

地方仔成日掛係口邊講咩柯屎洗唔洗講埋俾你知啊

比trump trump撚夠未

雜種次次可能都心諗
trump trump話我係朋友應該冇事啦
轉個頭就比人加稅

佢講乜鳩都唔關你事啦
反正次次都言行不一

學律政師話齋，有時唔洗太「斟酌」trump trump 係唔係用riot呢個「字眼」😂😂

點解你以為中共係會怕市民...
佢殘害反對派唔根本唔需要思考
新疆無眼你睇...

首先，無侵侵唔等於無其他國家願意幫手
另外，侵侵話唔幫就唔幫呀，加大文宣，令美國人知道咩事，等美國人比壓力侵仔，到時就關佢事。香港好多人移民左去美國，係時候你地出聲啦

自己香港自己救，連登狗成日打飛機希望美國幫手。人地當我地condom 咋。5/8 出黎啦

五大訴求之一係徹回暴動(riot) 定性，唔係難唔難聽問題

加徵關稅了
大家不要再屌尻侵侵

同支那攬炒都無所謂

btw你睇返pompeo pence既發言其實都係會屌鳩支那
唔知呢個係佢地故意分工定點啦
而且想老美出手都唔會單靠侵把口就得
暫時主要都係睇人權法案搞成點

佢講緊反話
民主黨插佢
議會出手

港燦最鍾意既侵侵

佢提香港係話呢個係中國同香港嘅事喎,你有冇睇內文架

左膠民主黨反而支持香港義士

係咪即係話part of china就唔會幫
Not a part of china就會幫

新疆喺內陸，佢做唔野。睇番歷史，越戰係咁，波斯灣戰係咁，開頭唔出聲，之後就話救援派兵

唔好再搖美國𣄃自high

咪撚理呢個癲佬啦
遲啲佢見到香港有價值幫佢對付到中共自然會狗衝返嚟

一方面宣布9月1日加關稅
一方面同全世界講香港係中國一部份
夾好晒既野
唔係同我地講
係同佢老友president xi表態將會封埋你後門
以為我地收手 香港問題解決咗就無事？
只要中美傾唔掂數一樣會取消關係法
恭喜各位好大機會見證歷史一刻
焦土派勝算極大

國師又中

點解係呢五個 德日根本冇乜影響力

係咪準備大選唔敢亂講野

佢一向彈出彈入 唔洗咁介懷

出聲=幫香港
唔出聲=之後會出兵
結論:公你輸,字我贏

啱 共狗一樣 為利可圖 無肉分 一樣知難而退

咁言下之意係？
和理非加勇武都返屋企hea等外國出手，呢兩個月搞咁多野把鬼？

算唔算證明左無外國勢力入侵呢？

btw, 果然如城寨所講，我地俾人賣左了。。

8月5日非罷工不可

(突發) 美國國務卿重申聲援「香港示威者」
Good Cops Bad Cops

唔好咁撚在意侵侵講d乜嘢啦
成撚日佢講一句好像幫拖嘅說話就打晒飛機
之後佢講一句唔太幫拖嘅說話就屌撚晒鬼

香港只不過係巧合地可以成為侵侵撚狗嘅籌碼
佢點樣玩點樣出口術係佢嘅事
我哋只需要做返我咪自己覺得啱嘅事就夠

從一開始就覺得自己香港要自己救
千奇唔好幻想外國靠得住
佢地都係睇利益做人，冇義務要幫忙
只不過有時外國做d野會間接對我地有幫助

蓬佩奧：中國是時候停止佔美便宜 香港問題由獨裁引起

直接翻譯佢寫嘅嘢唔係5毛就係on9

老奸巨猾嘅侵侵撚狗好有一手

你憑咩保證
你邊位

呢個post好多五毛

屌 特朗普成日撚狗咁撚
講真佢幫得幾多？
佢自己都未搞掂
自己香港 自己救！

俾班廢老睇，從來都係港人救港，冇美國佬勢力

除左軍事外
德日大企業都係世界有名 拎好多專利/賺好多錢嫁
軟文化 德日都好勁 仲勁過中俄

一直都話要靠自己，
我地行到今日有其他人幫過我地咩？
Trump不嬲都話唔會插手，
所以大家唔好再ff

香港抗爭係中國首例，無前鑑可借，
我地只能夠見步行步，be water，
繼續努力，唔駛諗太多。

光復香港，時代革命

咪再舉美國國旗啦！
Trump一早喺G20出賣咗香港
人哋同你有親咩
當你政治籌碼咋
自己香港自己救啦

呢啲嘢無謂嘈
香港人，自己救，唔需要任何勢力介入

唔好再舉美國旗喇

是L撚啦
呢個癲佬不嬲都一時一樣

浸成日講同中國友好啦，然後話貿易談判有進展 ，結果咪次次加關稅

咁大篇幅講香港，證明佢都有放入眼內，雖然唔知佢會點做，但絕對唔會唔理

結論都係自己香港自己救，浸有機會就會送土共一程

你呢句係我同你唯一共識

你ON9, 同你做唔做有咩關係?
但你都要清楚, 世上絕對可以無路行架
係可以無絕處逢生

don't mind, my friend

如果目標係獨立 條路仲有好長
如果目標係要中國內部開始動亂 開始成功
唔好睇依家大部份支那人開口埋口港獨
到中國經濟不穩既時候 中國革命分分鐘睇香港頭
所以 唔好輕易送頭 未來形勢唔係想像中咁差

今時不同往日，資訊發達，已經不能參照舊時代革命，離場網絡起革命，恐怕都係全球第一次，中共自己都無經驗

侵侵同習敗敗早已達成互不侵犯協議,唔會出解放軍,美國亦唔會公開出手.之後就睇香港人自己了,只要戰勝埋黑警,我地呢場仗就會贏.
光復香港,時代革命!

仲要真係U NO GUN

條友驚自己國民都學埋香港啲示威手法，滅煙揚威海外，幾百萬人上街，如果美國佬學齊佢死硬

唔通你期望侵會話中国你夠膽搞香港我就郁你老母咩
Btw其實都唔使對侵會幫香港抱太大期望

唔通講香港不是中國咩
呢返言論太扭曲全世界人既認知 實比人屌

真係攬炒仲正
一個地方仔居然搞死一個咁大既國家

當撈侵之前係香港同唔知邊個有錢佬打官司輸撚左梗係理得你死啦

外國唔幫拖只係因為香港人立場仲未堅定咋
對外國人嚟講, 中国就係不民主國家
你地香港人既然安於香港被中共統治, 但又諗住喺中国治下爭取民主, 或者任何其他嘢
佢地覺得非常矛盾
咁嘅情況下, 佢地就算想幫, 都無任何大義名份

舉美國旗手足可以回家了

唔係話阿侵會幫手
但你地睇番，佢只係警告緊中國口交部，唔好再鳩up 話我地搞香港

仲有, 大家睇返樓主以前啲topic, 成日散佈失敗主義

唔好自high na 睇唔到係無任何利益下外國要幫香港。你以為仲係冷戰時期？post modern na 大佬
自己香港自己救

你冇石油 人地點會派兵
希望大家唔好再講到美國仁義道德 正義之師咁樣
冇利益底下 佢只係當香港condom
同鬼佬黎亞洲搵港女食原理一樣

屌你老味
唔好理Trump啦
人地一樣係睇利益
佢覺得要出手對佢有利就會出手
香港係要自救

唔小必負皮咗但真係嘅 自己香港身己救！

德國起 音樂 設計 數學 醫學 哲學 都好大影響大 軍事係廢
不過讀呢d系既人好多都係睇番德國始祖野點會廢

依篇新聞可以用嚟屌7啲廢老
根本無人收左美國錢

老實說 香港冇特別既資源 美國真係唔會幫

冷血商人
自己香港自己救

fd就打9你
良好進展就加你關税
仲有人未看得透?

咁你都講到有外國頂住咁仲做嚟做咩？

自己香港自己救，係我地自己做咗嘢，呢件事順勢俾外國拎去做子彈
唔係求外國幫手，然後搵人擋子彈嚟做外國嘅「子彈」

612 啲人唔係為左要俾邊個外國幫手先至出去俾人打，搞清楚

其實想中國死更加要全力撐HK等老共多樣野煩？

靠我們自己，咪再搞聯署

次次侵侵示好完
就到國會屌
美國佬真係好識玩

咁都可以J到,Ching好波

噢巴馬奶共咁制

你條分化撚死全家

最多係美中俄
德？？？算啦
日？？？美國講一日本講得二？？？

都話貿易戰連埋香港一齊打 焦土

我諗你講幫唔幫香港應該係討論緊政治方面既影響力？咁呢方面點都係安理會常任理事國行先

如果要美國幫手 就要令美國睇中香港係profitable 並唔係白白死幾個美軍 而幫你
但香港不是阿富汗/中東 冇石油冇天然資源
剩番低既只係奶共既商業中心樞紐
但呢粒樞紐冇左中國係運作唔到
所以美國都係睇利益做人 Trump番說話對美國人/美國黎講十分合理

最後 我唔係聰明人 諗極都諗唔到 點樣令香港變得對美國更profitable 而又可以放棄中國
我都希望有聰明人諗得到辦法

香港做左美帝condom la😖🙏😌😖

佢唔係忌住, 一早殺你
忌住咩呢佢? 你真係以為佢怕市民咩...

對侵來講 riot 係客觀描述，只有和理非先驚俾人話暴動。

從來都係J佢搞中國，唔係幫香港。

唔記得五大訴求?

五大訴求之一係徹回暴動(riot) 定性

你唔理外國幫手咩
咁G20 又做咩7 全球登報呢?

你自己都要搞清楚
港共係從來無怕過你架

你係閱讀理解有問題定係點？

真心信美國/侵會幫手嗰啲都係白痴黎
野係要做 但唔好旨意其他人會損害自己利益幫你
外國出手只有利害一致先會發生

認真我敢講特朗普從來冇諗住同中國簽質易協議
一切只係一場戲
佢呢番說話應該都係官腔, 明面上唔會理, 實際上就睇佢當時同佢個fd的關係黎決定理唔理
但佢心裡一定暗爽緊咁食花生
點都好, 依家美國唔幫我地就放棄!!? 會唔會太早!!?
鬥志呢? 初心呢?
一開始我地係諗住靠美國去贏呢場運動架!!?

比英國佬出賣 而家美國可唔可以唔好出賣香港
難道呢個世界真係咁現實全部睇錢行頭
無人再追求公義？

身為前線 同你地講前線要背囊!

求人不如求己

有呀! DLLM
你得條柒咋, 得把遮呀?
得就唔駛而家幾百人被拉

屌特朗普= 三毛?

可能到時d暴徒周街放炸彈呢

川：中國香港暴動喎，我個朋友習做緊乜鳩

好L 串

而家無外國幫手
我地死過新疆

又block一件

侵既意思：
快手搞掂香港之後磅水

頭先同個美國空軍佬傾咗好耐計
你地知唔知umbrella movement係外國人眼中Is a fucking joke?
佢話用遮做武器不如返屋企
各位唔好再企定定俾人打用遮擋要還手啊
佢仲話
其實我地目標要放大啲
係要推返Fucking China Government

成日話
不流血
不受傷
不被捕
佢話就係要預備自己
會受傷
會流血
會被捕
場仗先有得打

仲話中國唔會出兵對付我地
因為美國會睇住
大家信唔信
自己定奪

J trump 係ｊ佢攪死支那，支爆就有機會。

停你老母

屌你老味啲藍絲狗仲話美國佬俾錢示威者

光州鎮壓美國有approve

其實點叫出賣香港
香港又唔係屬美國嘅

wfc

證明冇外國勢力

唔明你班友驚咩，咪靠自己囉。

仲有驚佢出解放軍？我哋乜都冇，爛命一條，樓又唔會有我哋份，真係驚閪咩，係都係有錢佬驚過你啦，攬炒唔好咩？

好老實講，呢d時間緊係唔會比位中國入，到真係出事佢一定出手。

係新世界鄭家純條pk

本身就唔需要外國勢力 你做咩姐

好多人都講美國已出賣香港啦 有咩出奇

啱，你香港人食咗中國條水咁耐一下轉身就常美國即刻幫你，邊有咁著數

其實條友次次都係咁
cap一句就無限發大

呢排真喺多人做文宣，
係riots又好乜都好，
期望外國幫你？

自己香港🇭🇰自己救！
無國際勢力都無問題，

大家起底先，明晒

咁之前行政命令呀 緊急狀態呢？

接受唔到美國甘對我地

We don’t need advices.

佢咁講咪可以打班廢老一大巴
但行動上佢繼續制裁中國

政府只是服務者，不是擁有者。

所以，首先香港要不再係part of Chi-Na

佢做嘅嘢只係打緊中國
冇諗過幫香港
靠國會好過靠佢啦

曲到圓

屌你老母，咪撚再舉美國國旗，好撚柒

咪能J trump 我地嘅直接朋友係pence同Rubio

終於有人心水清
仲成日係到打飛機白宮聯署

咪幫trump含能啦
自己香港自己救

得啦 收到架啦
同你主子講你做左野 可以拎三毛架啦

佢似係撇甩緊中國話美國係幕後黑手嘅指控，等啲credit去返示威者度，唔洗比人話外國勢力

收埋支美國旗啦, 成9日拎出黎fing

一早講左咪撚拎美國旗啦

靠自己啦 點會期望外人救自己屋企
自己香港自己救

直接反駁董生

特朗普同國會行動無需一致

從來冇對Trump有期望，熟悉美國政治嘅都知條友本身係racist，白人主義至上，生意佬一名，香港對佢嚟講唔係咩一回事，佢唔係奧巴馬，佢搞大陸係保障番佢地美國人利益only，當然我地聽到係好high豬，但唔好對Trump存太多幻想，只要大陸唔對我地出老解，英美都係求鳩奇發下聲明only，自己革命自己搞！

成地玻璃

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

啫係係老美幫啦 真暴動

riot啊戇鳩連登仔

大巴大巴打落之前係咁講sir this way個班友仔到
自己救港啦on9 今時今日仲要靠人

冇人知佢鍾意講反話咩

佢講乜有乜關係，從來都冇諗過美國會幫到啲乜

民主運動一向都係民主黨先幫手,共和黨只係睇下就算
本來外國搞民主都係問民主基金會課水共和黨彩你又味

成班仲係到美軍來了我帶路每次見到呢d留言都打哂冷震 美國當香港人係粒鼻屎咋 真是荒謬 把自己看得那麼高

自己香港自己救啦

侵商人嚟 不嬲都唔期待佢會幫乜
講到尾都係要靠香港人自己

侵侵講野同做野係點
你第一日睇？

侵侵次次出黎發話都係咁嫁啦 樓主第一次睇？

Push

唔靠美國唔靠台灣
自己香港自己救

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

自己香港自己救

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

人地要用香港同中國做生意，撐港獨對佢有咩利益？

你唔係以為佢會話 支持港獨下話

咁下次出黎仲攞唔攞枝美國其出黎？

又話 riots
又話 Hong Kong is china
又話 WTO 封殺 Hong Kong

.....

其實想焦完土，襯人哋恐懼佢貪婪！

到時1 USD = 15 HKD，佢點買都得

唔攞啦 仲嫌未夠柒咩人地都割哂席 心諗你地班香港人咪左舉我地枝旗得唔得

佢成彈出彈入聽完就算

push

預左架啦
特撚普係自私精,只會做對佢有利既事

香港搞成點都唔關佢事

奧巴馬後期係新自由主義者, 名左實右（黑人選民屌柒佢出賣黑人利益）
不過屌奧巴馬衰左左諗又諗

見死不救嘅仆街

點解仲有人幫trump講說話 佢擺明自顧自己利益啦

侵好L鍾意黑臉白臉, 一振又第二或第三把交椅做白臉! 根本唔知佢念咩

從來都無幻想過佢會為正義發聲，佢眼中永遠只有錢

講白啲
有啲人成日奢望外國有實質支援
大佬，就算今日美軍出兵幫你
但係之後你香港人同佢講「唔該哂，我地剩係想反送中，不過唔反共，我地仲想中共繼續統治我地架」
咁你叫美國人情何以堪
既然唔係徹底反共，只係反送中，你自己內政，憑乜要人瞓身幫你
咪打下咀炮當支持囉

其實侵喺g20貿易談判嗰陣已經賣左香港黎講數
冇計，靠自己啦

C1 [ C ] an occasion when a large number of people behave in a noisy, violent, and uncontrolled way in public, often as a protest:

Inner-city riots erupted when a local man was shot by police.

[ S ] old-fashioned informal a very funny or entertaining occasion or person:

"How was the party?" "It was great - we had a riot."
I met Mike's brother for the first time - he's a riot.

Source: Cambridge Dictionary

Scheiß

個垃圾肥佬靠佢一成都死
除非你係美國人

俾侵侵condom咗

痴撚線

靠自己啦香港人 唔好成日期望有人會出手救你
自己香港自己救！

依家香獨十劃都未有一筆，唔通搖旗吶喊咩。

人地委國都係綿上添花，適當時候出手。 大佬人地為自己國家負責咋，唔係為香港。

自己香港，自己救。

利用完香港就算, 正仆街

外國勢力係邊撚度呀！！！！！

我覺得一相情願，上海北京天津都有解放軍，班外資做乜仆到都要入去。

仲有成班傻仔簽聯署
仲活係溫室入面
覺醒未？
自己香港自己救

知唔知美國個個月都有riot?
打場波都燒車軩

Trump唔會做咩啦 爭取連任
一直等緊國會咋

預左
佢專心搞差中國經濟就得啦

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

Q Are you concerned by reports that the Chinese army may be preparing to intervene in Hong Kong against the demonstrators? And what do you say to the accusation that the U.S. is somehow behind these protests?

THE PRESIDENT: Well, something is probably happening with Hong Kong because when you look at, you know, what’s going on, they’ve had riots for a long period of time. And I don’t know what China’s attitude is. Somebody said that at some point they’re going to want to stop that. But that’s between Hong Kong and that’s between China, because Hong Kong is a part of China. They’ll have to deal with that themselves. They don’t need advice.

唔好咁懶，睇晒上文下理先啦
記者問佢對於有人指控美國控制示威者嘅睇法，佢否認同埋指呢個係中國同香港之間嘅事，有咩問題呢？

樓主故意斷章取義，個個未睇清楚就屌，話人地當你condom...
咁你地同睇cctvb 果班廢老有咩分別…

trump 說 激進抗爭是「riots」但對於外國 ,香港示威者都不算激進 ,反而香港警察可以算是 激進

幫手推
(遍地開花)致 怡和機器員工

侵侵講啲野一日未做一日都唔好信

可惜Rubio同Pelosi唔係美國總統, 又趕唔到trump落台（2020美國總統大選）

民主黨d候選人又完全不似人君 以為係侵既反對黨花瓶

陳雲今次又點兜

講完連佢自己都唔信啦

一早開左post 叫人唔好鳩舉旗
但比一大班人屌0.3

屌你侵侵
枉我哋咁撐你

BBC講咗重點相比於30年前中國的確有更多話事權。

而家中國相比以前冇咁依賴香港，好多外國人直接走去上海同中國傾生意。一旦政治冷卻，香港人很難等到下一次爭取民主嘅機會，因為隨着社會信用評分系統逐步實施，以及中美貿易談判結束，想進一步爭取基本法賦予嘅普選，更加困難。

Trump不嬲最叻Twitter 打飛機 美國人憎到佢入骨

spin走個波姐

我地係要做到尋自己拎香港做話題
而唔係乜鳩都聯署叫佢地留意

侵侵九月總統初選九成贏唔到，佢極雖要中國嘅支持，唔係就連任唔到啦

中美貿戰係香港人最後一根稻草

香港根本可以無限幫中國經濟補血，為咩西方要留返香港俾中國生存落去？

用下腦 了解下香港係國際社會個地位同用途就知

香港有自己一套法治際度
唔想受中國果套但又想同中國做生意嘅公司一定會黎咗香港先
如果果啲公司係想直接係中國境內做生意洗鬼係度投資咩
北上廣深唔好
人工平咁多

係出就快 齊來焦土